是日午餐 牛展雞扒特色酸辣飯

又唔食米線

食米線既都係狗
係人間既垃圾
社會既渣宰

唔知今日咩事
個雞扒特別好食
特別滑 特別入味
33蚊

邊到

鮮粉人家